曼聯暫停續約摩連奴！ E-mail 此主題給朋友

曼聯被曝和摩帥暫停續約

摩帥上季帶曼聯贏得歐霸盃

摩連奴的球隊近期戰績不佳，曼聯在聯賽盃中慘遭英冠隊布里斯托城淘汰後，在英超中也被曼城越甩越遠。在這種情況下，摩連奴的續約事宜也出現了波折。

《鏡報》透露，曼聯現在已經暫停續約摩連奴一事，曼聯高層開始對摩連奴能否帶曼聯重回巔峰持有疑問。不僅如此，曼聯高層認為，英超如今曼城一馬當先的形勢表明，摩連奴無法帶曼聯對同城死敵的強勢做出該有的回應。

除此之外，摩連奴過去功利和保守的打法，也引起了一些曼聯權力派董事的不滿。而且摩連奴的履歷也讓曼聯高層心存疑慮――摩帥從來沒有在任何一間球會執教超過三個賽季時間，不管是波圖、車路士，還是國際米蘭、皇馬。

摩連奴和曼聯的現行合約，到2019年夏天到期。今季開始後，曼聯一度戰績不錯，那時曼聯動了和摩帥續約的心思。而摩帥在曼聯第一個賽季的戰績，也還算不錯，他帶隊贏得了聯賽盃、歐霸盃和社區盾杯冠軍。不過最近幾個月，曼聯的戰績開始滑落，聯賽盃中的滑鐵盧和英超中不敵曼城，都讓摩連奴正承受著越來越多的壓力。

有哥狗 點都唔會有大冠

上年3冠王

push

依家都叫排第二
另多果幾隊都未出聲啦
再唔係大家互換啦

但你洗錢係人地幾倍呢
先得第二 仲要英冠仔又輸 曼市打比又輸

你望下其他幾隊近兩年spend有幾多

3冠王都被逼害

今季米奇老鼠盃都冇

不如諗下有邊隊贏到？

而家係摩狗唔同獌續咋

不了

要換都係得肥普可以換
但又要衰幾年俾佢建立自己班底

鏡報

肥普我驚舞唔惦曼堆人

獲加 羅斯 已經係例子

搵般尼茅夫個領隊帶仲好

飛機盃 其實放棄仲好